琴日葵涌墮樓一案，嘉里公司已經釋出閉路電視片段

推

Push

幫推

片 5 係咪自己跳落去 ...

嘉里出左cctv